(理性討論)太空人會唔會打丁？

無重力底下打丁會唔會整污漕太空倉？

唔會 佢地同女太空人做愛

D西水會漂到成個倉都係

太空人也是人, 可帶A片上太空洩慾新聞召喚